有冇連登仔信伊斯蘭教﹖

耶穌只係尾二嗰位先知 最後一位先知係穆罕默德 可蘭經係真主嘅啟示
一天祈禱五次 嚴守齋戒
一生至少去麥加朝聖一次
真主偉大

不安

真主會懲治你依d罪人

東九龍需要清真寺

allahu akaba

hakuna matata

現時全球伊斯蘭教信徒數量接近二十億，並有望於不久將來取代耶教成為世界第一大宗教

Haram

做乜鳩

樓主fail
穆斯林唔會用朝聖呢個字，係用朝覲
佢地覺得只有真主係聖，唔應該將其他人、物、地方神聖化

長知識了

萬物非主 惟有真主

佢地一出世就一定要信，制度上又等同唔比退，仲要啲家庭一家生八件，矛到極致

以前耶教都係一樣咁矛，只不過係歐洲有經歷過啟蒙時代，啲人唔再淨係聽教會老點；亦推行政教分離，政府唔再受控於教會嘅淫威之下，社會得以高速發展

亦都因為中東、南亞地區冇經歷過人權運動，啲人冇宗教自由嘅概念，因此伊斯蘭教傳統制度得以保留，再加上中東國家多為政教合一體系，伊斯蘭教係統治者得以延續權威，維持社會秩序嘅一大根本，冇可能俾你啲蟻民話唔信就唔信

雖然宜家都有唔少國家開始行世俗化(印尼、馬來西亞、土耳其等)，但要喺人權、自由方面要同西方睇齊都係有一段距離

主要係黑力架同蝻先會信呢啲教，不了

咁你政教分離 啟蒙咗未先？
成日拎自己同耶教比 人唔笑狗都吠啦
淨係識拎百幾二百年前嘅耶教同自己比
不如你拎埋舊約時代做比較啦
咁咪證明你個教冇進步過囉
多人信又點 你哋年中內戰死幾多信徒

黑人都唔係信呢啲

世界好危險

觀塘咪有

信架 我身邊好多尼日利亞克力架都係信回教
但都好睇佢阿爸阿媽信咩同住係非洲邊度

qq

可能今次開post曲得滯 我問有冇人信伊斯蘭教姐 幾時有講過自己信伊斯蘭教

一直以嚟進步嘅只係社會 而唔係宗教
宗教直到宜家都係拖住社會發展嘅後腿

基督教同伊斯蘭教本質上不相伯仲，我只係想說明因為歷史及社會發展原因，現今基督教先會比較開明。其實一直以嚟基督教根底裏同伊斯蘭教、猶太教都係同一路

最搞笑就係人地信個宗教真係跟足嚟做，香港啲耶撚信宗教就信一啲唔信一啲，都唔知係咪真係信